問題係堵路呀！！！！！

冇錯 白車到我哋一定讓 會開路 但係白車係中間塞死你點讓呀！！！
地鐵不合作運動我絕對支持
但係唔好封路 唔好癱瘓全港交通
咁樣到真正有需要嘅人士要白車 緊急去醫院咁 塞死咗點算
可能cctvb話咩大肚婆係fake news都好 咁如果真係發生呢 白車真係會塞死喎
手足要救援呢 白車嚟唔到又點算
唔好互屌 係想一齊討論

我哋慢慢進步 每次都檢討 考慮多啲
希望下一次可以做得更好

光復香港
時代革命

留番啲路俾真正有需要嘅人士

無必要全封

一齊討論

推

開番一條路出嚟都好

光復香港

時代革命

推到每個人都識呢招！

求救 ， 點解條車胎充唔到氣 ， 依家塞住左條馬路 ， 大波絲打在線等

封路就一定
留一條行車線定係咩
我覺得有商量空間

唔好全堵

全堵就會連 消防/救護都一齊塞 開一條就可以令到佢哋趕到去現場

其實好難
啲車龍咁撚長 撚睇到咩

會響架嘛

留番一至兩條路 如果唔係醫護都番唔到工 佢哋係我哋嘅同路人呀

各區有醫院, 區內又唔會塞

留一條有撚用咩
其他人見到有路會唔開過去？

Server 話晏D 有更新 ， 幫手推前線手足

求救 ， 點解條車胎充唔到氣 ， 依家塞住左條馬路 ， 大波絲打在線等

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁你塞死做乜鳩 有需要嘅人點算 白車都俾你塞住

好似我係tko 睇腦科要跨區去qe 你答我點做？

比人話我係5毛，求平反求平理
我又冇話反對人示威遊行
支持樓主
我覺得應該勸人唔好返工，比個選擇權比市民自己衡量返唔返工
有d工作係唔可以罷工，醫護，消防，死得人